自從無工返 晚晚失眠

以前未辭職 幾咁向往hea既生活
依家日日都覺得自己浪費緊人生 晚晚失眠
究竟我想點呢？ 我想屌靚女 我想揾50k 一個月 我想受人尊重 我想有自豪感
但我仍然乜都唔做

得嗰50k一個月邊屌到靚女吖

我要求唔高

我都做緊量地官
爸打有乜大計?

同路人

巴打hea 咗幾耐？
冇咩大計，錢又冇，生意頭腦又冇，其實都係諗住打死一世工，已經send緊cv不過no reply

以前做咩工？搵幾錢？點解辭職？

無工返但成頭家要養 先真係訓唔著

返工先會晚晚失眠

工程
廿幾k
辛苦，想hea一排

相反
返工勁好訓

咁又係